求4k 21:9 mon推介

本身睇中ben q ew3270u 貪佢有hdr
但係突然想試下用21:9 既4k mon 30吋以上
請問咁多位有用21:9既師兄 市面上有邊款推介？

34WK95U-W

5120x2160 你推唔推到呀

用緊cf791
3440x1440
34吋

21:9得34wk95u 出到完整4k 3840x2160像素

1440p唔係4k

我知 但有幾多選擇？

如果計埋21:9 3840x1600 mon 選擇稍微多咗

電影4k內容通常都係呢個resolution

咪撚就係

唔打機播片OK